Title: 2020.10.11 秋风 间歇阳光
Date: 2020-10-11
Category: Diary
Tags: 梦
Slug: Atum_Wind

不断重复的梦，已经有许多天了。昨天的梦是分到了同一个宿舍。

就像是病了一样。时时刻刻地想。如果生命能够永远停留在现在也好。你我不会毕业，父母不会变老，我们也不再长大。

看了爱乐人的表演。他们能够在舞台上表演，是多么自在。我也想那样，解放自己的天性。



开学已经一个多月了。

